有人服退燒藥返港，入境後才到醫院求診

消息人士向《立場新聞》透露，至今早，公立醫院已接收至少 10 名武漢肺炎病毒初步確診病人。

大批港人，特別是留學生，嘗試趕在本港今日（ 19 日）凌晨對全球國家實施強制檢疫令前回港，面對大批自高危地區回港人士，衞生署曾估計會有大量輸入個案。有醫護人員亦表示，近日已接獲多宗自外地回港的懷疑個案，更說有人服退燒藥返港，入境後才到醫院求診。

成架飛機玩完

乜春防護衣都無撚用啦

醫護係時候罷工先, 有真普選先復工

三毛畜賤最愛既臭蟲論

直接D講佢地係支那人咪算囉

香港人不嬲最撚自私同為錢咩都做得出 雖然藍既/中國移民過黎既更甚
但講到尾都係一撚樣

係呀三毛咪成日咁講
外國都係咁 你憑咩話支那差